訓左冇睇，請問青頭囝退出左lihkg未？

😳

泥狗